係facebook見到條鄰國差小小發生既車禍片 不過個小朋友應該無事

細路仔真係好, 咁樣都無事

可惜

佢之後訓底左，應該內傷，命不久己

無碌過應該無乜事

我都覺得係

留言竟然有on9 話係假

男童家屬：機會黎啦，飛雲

通常留言都唔駛睇, 好多人連條片都未睇得明

女人司機

應該有碌過？好似一邊碌過d speed ramp咁

女人揸車 門又唔撚關 有人又睇唔撚到 撞到碌過埋都應該仲未知